有冇人讀書好差？

Project assignment 個d都做得唔錯
一個考試佔50-60% 考差就拉到個grade 好低
即使就咁grad 拎住個爛鬼gpa 話就話大學生 揸住個學位 但好似冇用咁

我面臨緊asm全a exam全炒

CityU Information system

I know that feel...

好奇一問
Information system係讀咩

咩gpa?

2.6

Year 幾？
我都好sad
盡晒力都係得～3.5

我
#metoo

有, PROJECT PRESENT 勁撚高分
唔識考試同記野好差
不過以我經驗只要入到INTERVIEW 就會OUTPLAY 讀書勁果班

辛苦你了

問題係入唔到interview

我真係好盡力
仲以為今個sem過3.7
點知最後差咁遠

可以考慮下整到份CV 令D 好似PRESENTATION 咁多D 色 + 唔好列GPA 起CV 到
先試下做D 細間既先囉好多唔睇GPA, 當你有第一份工/INTERN 就無人理GPA

同你相反
Project assignment 炒到癡線，但佔大部分分
exam 無難度

讀左4年,未試過有1個Sem過3

我都係讀Cityu IM
你major 咩

話我?

我都係，仲要有兩科final 60%炒埋

大學係用黎搵你人生既定位 價值觀 方向
Gpa其實無用 出到社會nobody cares.

見到個second low or below我係老細，印象差曬

係，今個sem得3.8無得爆四